Klausur / Test am 14.5.2019

Testschreiber benennen die Datei test_server.js um nach server.js
Klausurschreiber benennen die Datei klausur_server.js um nach server.js

Nur Ihre handschriftlichen Aufzeichnungen sind Gegenstand der Bewertung.

Aufgabe 1:

Finden Sie die Fehler! Kringeln Sie die Fehler ein und geben Sie in einem Satz einen Hinweis! 

Aufgabe 2: Beantworten Sie folgende Fragen zum Quelltext.
- Schreibe, wo der Quelltext zu finden ist.
- Schreibe auf, was der gezeigte Quelltext bewirkt.

Aufgabe 3: Fragen zur objektorientierten Programmierung:
Klassendefinition
Deklaration
Instanziierung
Initialisierung

kein if /else







